有冇巴打試過申請去做SF步兵？

是咁的以家轉左份工，放4點 橫掂放工係屋on99 不如試下做SF步兵，想問下有做過嘅巴打覺得好冇做，同收入係點計法